呢件四眼素人你地一定鐘意

[img][/img]

正啊喂屌你

次次都中伏

嗚呀